唔明點解溝唔到女

真係好想溝你 又話讀書時期係花花世界

假架！

你的樣子如何 你的日子也必如何...

我知道。。。但係自問其實都唔係好差姐

已經想死

以為自己開po

每日都見到佢 但又唔敢去識佢

自己onon99咁

好撚想死

如果我係靚仔 就唔洗咁煩啦

或者刷過首抽可能都係一件好事

試下主動d?

反正都無野值得我留戀

主動唔知有咩話題 每次開IG SC 都好想搵佢 認識下佢。但根本諗唔到可以講咩

研究下人地有咩喜好，主動搵下話題啦ching

無感覺就係無感覺，比藉口你係比你好過啲，無咁柒，唔好再死纏爛打影衰自己，早一步收手妞過
岩聽就岩聽，唔岩聽就算

其實我味試過真係搵佢 只不過我知佢一定唔會揀我姐

佢份人好奇怪 收收埋埋咁。

不過我唔係咩靚仔

現時大部分女都係睇樣 就算我真係同佢好岩傾 但係可能因為我個樣唔係靚仔 已經味開口就收皮

味你老母臭閪

味

唉